證據顯示三星堅持使用iris配合面形識別去對抗faceid

喜訊

三星iris 本身已經多限制，而家仲加多個真係恭喜曬

兩間大廠都痴咗線

有正常過

要對住果兩個圈unlock 真係好撚樣戇鳩

簡直笑話

我都覺

其實只要對眼係畫面中出現就得，唔洗對正兩個圈
雖然話囉起用部機基本就解到，但始終範圍都係細
而且行緊用都係唔係咁方便

本身已經好怪雞
之前用 成日比人當自己自拍仲要勁close up
搭lift 果時多人直頭唔想拎部電話出黎
利申大汗撚 拍紋成日收板

Face ID 個range

我就距離30cm到啦
個人因素都有影響
有朋友帶眼鏡 眼細 結果用左排就轉翻人臉
所以Iris都唔係咁好，而且仲要Iris加人臉同時就真係有啲麻煩

Iris都係過渡性技術，係face id技術未成熟之前頂住先

iris係咪之前搵部printer+隱形眼鏡就破到果個

依個世界無破唔到嘅鎖
只在於破解嘅成本同時間嘅差異

要對到正一正已經唔會有人想用

我用 s8 都係 off 左佢, 用返 pattern 算

科技係進步唔係退步
如果真係printer+隱形眼鏡, 咪仲衰過指紋甚至係密碼
咁整黎做乜

有動畫片介紹

比較片

如果真係?
所以咪唔係囉

之前咪有片示範講過囉

特登整樣野出黎俾人易D爆入部機